如果你係宋仲基 你接受到？

雖然話拍戲姐 但係自己老婆錫自己兄弟
點都有啲唔舒服掛

點先

夫目前犯

雖然我都慣咗十連

唔知宋仲基出軌單野真唔真
不過宋慧喬真係unfollow咗個髮型師

雖然佢哋結婚嗰陣 好多人都唔睇好
但係今日真係話分開 個感覺都有啲怪